2個選擇，你會點揀？

唔升職，有OT claim
升職，無OT claim，人工=升職前老底+OT

升完之後個做一個月走人
拎住升左之後個個職位出去搵工

升左仲o乜9 t
老西都升